[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #93

c9

克利斯坦真係勁到要場場BAN

今日嘅meta係唔係搶EZ jg就輸

cait

支持smoothie

無人夠膽放 根本實力不明

WE咁撚有自信PICK KOG MAW

加油WE

kogmaw into caitlyn

ult 太勁

炮娘被嫌棄!

無人要炮娘

J4都係bp 100%

除左坦唔到之外隻野有咩缺點

no music LUL

有janna唔怕既

咁唔肯定既潛在威脅無乜必要放

炮娘唔用?

係RANK 見到D鑽人用都好撚勁

mystic隻kog咁勁，4保1打後期佢去強項

nice music LUL
CN PRODUCTION LUL

終於唔洗睇

又唔覺得隊隊識玩
隻英勁但係人都係因素

今日先睇返msf skt 仲一路比fd呃skt輸左
好撚好睇

c9似會PICK RYZE

we條下路比人打到on9
定係真係sneaky in lane

1秒10HITS

WE個陣好撚廢,C9

唔好喇掛

有j4應該唔洗ryze?

似會

應該一放個後果隊隊都承受唔到
睇下呢個星期搵唔搵到應付方法
S4 gp魔鬥都係必ban
但去到fnc edg個場就放生
可惜比酒桶個bug累到冇得睇

who is he

龍獸

YENSEN

asol

我大龍王

C9個陣前期強到痴線

Jensen Pogchamp

一講龍獸即刻有

jensen

ASol

huhi

正

大後期陣對前期速推陣

pick huhi做乜撚啊

即刻出現龍獸

Huhi????

真係龍獸
前期陣vs後期陣

果場好有機會係證明船長>魔鬥
果場EDG打到好撚廢劣勢緊

HUHI

READY TO CLAP XIYE

c9個bp 64開

即刻龍獸

huhi 放假都要出黎

仲估佢會PICK塔莉雅 點知PICK龍獸

龍

得na先敢用

前中期end唔到必輸

背景音樂呢

the HUHI special lets go

C9個陣打前期 WE打後期

想推爆前期

如果KOG MAW無閃
J4 EQ大技落去再加埋龍獸招暈
畫面太美了

重諗住又黎雷g 快速支援 點知揀咗隻再癲啲嘅支援英

好嘈

隻janna afk就可能會既

CAIT+龍獸,好明顯一定要5分鐘推爆你下路

個場deft條傻仔擺明唔識用魔鬥逼住揀
食屎狗拎住隻vayne守得好輕鬆

game audio呢

究竟無game聲係想點

個畫面咁似琴晚我打rank果場

珍娜吹唔走嘉文R

驚聲都無

C9呢個陣前面真係要多打少
唔好又學fw pick d支援英但又唔係打交

聲音畫面有冇問題

sound?
rito pls

mute crowd audio pls

WE

盜播

龍獸我覺得huhi玩得勁

播片達

依家完全無人pick 扎克

被滅聲

made in china

Fly同Huhi都勁

點解無game聲？

比後期adc切

完全屌打JG

youtube 有呀

GGWP C9 3:0 WE

冇game聲

咪燈

頭先冇主播聲依加冇驚聲

我覺得maple都玩得幾好
非台狗

上野都爆

冇用啦海洋之燈已經燈咗

大陸台都有聲 RIOT搞乜撚

你話casters?
twitch都有

we好明顯唔識打sol

真係多撚謝佢

impact仲係幾勁

impact隻shen真係唔同lv

IMPACT撚狗咁撚

impact

應該咁講
Huhi得龍獸見得人

笑左撚到上野 on99
好撚廢呀xiye

玩左好耐shen 都唔識壓爆對面

憎佢地班美國佬

嘩
好勁喎

鄭神

clapped

Impact 同jensen

C9加油!!!!

on9 xiye

Impact真係WC上路top 5, 成日有人話佢回塘

漿臣

C9

YouTube 無聲..

We個bp垃圾到
全線劣勢

cn dive

同一時間合約Z係對面jg刷左個轉

XIYE架飛機同小虎果架真係差好撚遠

人地果架轟炸機嚟

小虎係飛機本人

AUDIO

一路食龍獸啲波一路射

都好過西門果架既

C9

計到好準,拖回魔上6 一噴

但頂到中後期既話輸10k都夠打

xiye呢條垃圾無刺客垃圾到暈

@ArielHorn
#Worlds2017 fans. We are aware of the audio issue. It's not a problem on stage, only broadcast audio but working it out. Thx for patience.

C9 勁撚到

無聲！唔好睇

Wuhan Library

講左WE 垃圾黎

c9有機

呢個版Lucian 中路有咩問題？無人pick 既？

eu dive

睇到起雞皮

呢隊真係C9

如果有game聲就好睇d...

c9 先贏一局

C9食左藥?

C9勁撚到

C9依隊睇落好似唔勁.但年年成績都唔錯.

龍王！

GUANGZHOU LIBRARY

你老味HUHI上身呀

c9唔撚係贏呀

NA

破燈

快手end啦
唔係就喊都無謂

點解官方youtube live無曬啲game聲

你靜啦

jenson

加油呀c9

YENSON

睇支那台哭喪囉

後手仲要比人counter
We個教練笑撚死

睇LPL台啦

Nice

都係無

無人係咁

你讚親都冇好下場

直接比人滾爆咗

ASOL 真係好戇鳩

jenssen

Condi廢到

支那台D主持冇得打J.爽

咁就俾人壓爆左

made in china LUL

無GAME聲硬係差D, 明明下路個塔殺咁正

想聽英文，去大陸台睇陣

屌睇都睇得好唔爽無聲

Huhi

AUDIO LUL

We咁撚廢既，LPL唔係世界第一既咩

cloud9真係唯一一隊na識adapt new meta/整新meta

今場屎都冇得食

NA LAST HOPE

冇聲呀 屌你老母

屌你

we完全唔識打龍sol
impact隻shen又勁到

skt出品,必屬佳品

唔係唔支持c9啊

C9 打得太好

連登仔燈力不足

原來C9勁過TSM, 有小小唔開心

J4個勢好到

WE3:2啦 夜D先開嚟睇

NA IN WEEK4!!!!

希望肥撚生生性性唔好throw game

收聲啦

唔係你燈點會咁

真

番屋企啦蝩蟈隊

你出少句聲得唔得 唔好燈

如果前期贏到就係咯....

c9係 week 5 佢地打多左外圍

有冇師兄有大陸台推介
利申:睇開twich 不過AUDIO LUL

jensen clapping xiye

海洋之心同我收聲呀

大陸台有冇GAME聲

唔好燈呀

SKT都CUP到我地WE冇理由CUP唔到

贏到就終於有得係世界賽quote呢句

大家唔好燈住

如果唔識end game拖後期就係咁先

有

jensen既特訓係咪搵huhi學玩aurelion sol

試陣，我大中國13億人點會豬

屌 即係NA台自己ON9

真，對面個陣大後期太勁

唔想聽大陸仔打飛機

同胞

agger

輸5K

睇大陸仔吹奏大陸 好撚好笑
唔夠打都死兜

台仔analyst戇撚鳩

醒下
C9有咩可能贏到WE

na macro

乜鳩野smite黎

bin

impact 真係好勁

班caster會瘋狂狗叫加油

今屆八強真係好難預測
隊隊都唔太穩定
冇話邊隊贏梗

當初以為lz輕鬆贏 結果輸
以為SKT3:0 結果死兩場
以為RNG3:0 結果俾KDA狗贏一場
今次都好難講

HUHI
CLG

但we兵冇乜輸，c9要識end game先得

咪又係被我khan屌打

希望c9唔好拖到後期

望住個live同聽聲係九唔搭八

twitch=asmr worlds

但而家KHAN去撚左邊

返左韓國了

Audio做乜鳩, 聽到好辛苦...

AUDIO pogchamp

khan?
仲有冇機會同c9打呀

收到風話今季敬老讓下Ambition

係
笑死我 個大陸仔賽評A話輸五千唔緊要
個大陸仔B答翻佢呢個鐘數輸五千好撚大鑊

睇到好辛苦

輸到黑畫面

c9有冇得打lck呀

係s4用twitch 好順暢

rip ears

有聲！

有聲啦

game sound

finally

終於有翻聲

J4 ON99

pogchamp

突然有返聲又好唔慣

左耳受孕了

riot真係食屎啦 打左17分鐘先有返聲

啲聲有啲怪

係.死都要兜.話咩計埋塔錢個D其實差1K左右.

有返聲唔慣

左聲道

好似隔左層咁

要開始鋪下打baron

女警dm好似好低咁

三線劣仲想贏會唔會太睇少c9

右聲道有問題

係有少少怪，算啦rito係咁

搶個紅都要叫

始終未tune好, 聽得唔係幾舒服

c9要搵個機會提速

主場呀嘛，轉頭俾人殺就會靜㗎啦

C9 穩了

大陸仔真係特別鍾意pick cocki呢d英打飛機

谷左18分鐘架 吊頸都要抖下氣啦

係，最好就係打baron，慢返個節奏就會中左we下懷

C9再唔推就過龍獸黃金期

impact隻shen真係唔同level

聞到陣電狗味 明明三線都壓緊 condi重可以拎到自己個紅

開始推唔郁

讓c9威左20分鐘

我we要認真了

龍獸個1lv推線真係好噁心

追住黎斬

系，要豬了xd

mystic打得好，成日偷a到幾下

夠唔夠khan打先

大陸仔

完了

WE1:0

真係要豬了

一下come back

要豬了

NA throw

都話ga la

NA唔識打團
不過957真係勁去RNG 輕鬆拎冠軍

c9 完

啲聲好鳩

957 condi

太誇張了吧

sneaky

第一場輸左啦c9

We we

優勢冇晒

難逃厄運

D聲 ON9 到

冇聲

C9好波

957

mute crowd mic啦屌

又無哂聲

Doublelift
WE WILL WIN

頭先個位咁差，賣隻lulu咪算

C9 4強係打邊隊
有冇CHING知?

聲又大爆炸

玩完了，黃金期比人殺2件推中塔

咩事有echo

依個眼位

屌佢老味, 支那production

人聲？

d audio真係笑話來

頭20分鐘熱下身班死鬼頭就咁開心

決賽會係WE VS RNG

caster game audio 現場啲聲1999

垃圾聲

ok 而家spectate mode?

評述都無埋

笑死

主持失蹤埋

ban我jayce>0:3

今次到冇左旁述聲

C9廢撚到 SNEAKY得啖笑

D音響係咪made in china

C9 已輸

響強國被滅聲

Caster mia！

到做乜撚野

連登仔啲風向轉得快到

疊聲屌

頭10分鐘無game聲 依家冇caster ok

無人打佢交閃做咩春

乜料？

武俠片出如來神掌feel

casters dead

NA隊真係好笑4打5重諗住接團

呢個強國channel d聲好正常

以後咪撚再係強國搞啦屌

而家又有回音定乜

真係電狗黎

呢場係中國獨家直播 鬼佬台冇聲出

LOL 睇一波識唔識打就知贏定輸

科加斯後期冇人夠打

jenssen果下冇閃走酒桶比人炸果去就完

而家又冇事

轉咩? 一直支持C9

係咪焗人睇支那台

c9黎近個次打唔贏呢場就冇

又燈

No one dead

已88,準備被反CUP

RJ

face checking

酒桶比哂d怪隊友食 但係冇輸lv

janna好嘔心

最燈就係你

我we搵隻janna開大就成隊企定定任你打啦

唔夠打

一早入定點數買C9 SKIN

已經打唔贏team fight
3:0

Cs輸一半都只係差lv1

Catch up exp

24分鐘得4k，呢個陣唔洗打了

Janna 夠晒屈

jensen is not huhi

都唔知係咪曲線
已經燈死tsm, 咁都仲出聲撐c9

sneaky做下野啦

條友十年LPL粉 有親LPL都燈對家

要all in隻kog真係好難

好撚廢

真心差huhi幾皮

如果c9上路係khan應該嬴左了

後期三隻痴線英CORKI KOG同曹格

後期WE 贏撚硬

C9 有可能贏到WE

宜家上路冇贏咩

冇嬴game

xiye

今次真係sneaky out of lane啦。屌佢

個tp 做乜鳩

CN TP

C9後期全部rj

老實講 係huhi贏左啦

c9 羸5k之後等巴龍左5分鐘
等到條巴龍岩岩出黎果時就打輸左
笑死我

Huhi 上年打Rox

c9兩隻坦都build晒魔防先真係好咩

過左對線冇得5人dive就打唔起了
ad有差距，頭先未輸團之前，想推上2塔果陣咁肥既cait同kog對點竟然唔夠點

已經R緊J

龍獸nerf左？
點解好似差咁遠？

對面雙Carry全部打魔傷為主

on9 sneaky 閃上去

my mind say WE but my heart say C9

Sneaky

sneaky世界第一

Sneaky flash

sneaky out of lane

RNG 打SKT 可能就係輸Letme

sneaky 閃現送頭

C9真係唔識打團

唔洗睇了

Sneaky?

NA打團真係廢到
唔鐘意WE都覺得呢D垃圾唔值得出線

sneaky?
sneaky?

SNEAKY又TROLL多波

屌屌, on999??????

好柒啊sneaky

強國台好嘔心 團戰美如畫

sneaky NA flash

開晒波sneaky仲喺度唔知做乜
抵輸

暈左kog sneaky就去射jg

中國加油！

false hope

sneaky 都唔掂

咁既陣容咁既優勢
咁都輸
真係實力差距

Sneaky or Cody

sneaky向前閃

邊條柒頭咁撚中意紅色大字
NA LAST HOPE
你垃圾黎架咋

sneaky daddy真係太troll

笑撚死，sneaky閃入去自殺

c9 d團戰廢we幾皮，返得北美了

GG

JANNA好癲

笑死，c9隻ad報柒左佢啦

屌唔洗睇啦
個人技術都有差距

sneaky又花式送頭 janna真係好嘔心

唔追隻corki
隻kog控個下隨時死左

垃圾c9

唔明點解佢可以點解打咁耐

會員sneaky 點睇

SNEAKY 唔知想打邊個.仲要向前FLASH

點解c9每次都輸
因為sneaky

唔明點解有人吹屍狗

C9真係好撚廢 啲團戰係做緊啲乜

鳩FLASH屌你老母

c9 fanboys又可以笑鳩tsm入唔到8強了

風女呢隻英真係煩到仆街

NA FLASH

we拉打靚到...
秒唔到janna比佢大回半血，cait閃上去又比吹起

抵你輸咁多年

WIN FIRST 20 MINUTES AND GIVE FANS FALSE HOPE

Clown9

C9 打團戰真係笑死人

Sneaky唔閃上去係後面繼續a可能贏到

c9 啲團戰完全冇focus咁

投一投打下場啦

好多五毛支持we😤

仲有條柒頭用佢個名紅色大字
好威威

個閃想點呀

we呢場好似skt前幾場

冇眼睇, on lun 99

WE 3比0 只要場場PICK到後期陣 前期頂得住 後期會戰實嬴

WE: 拉拉拉拉拉

係咪又要輸完賴死唔走

NA last hope 年年靠C9

諗起都想笑

WE:又夠鐘刷kda

WE好難輸

carry位實力差太遠

你個fd都要落去啦

唔好上佢身啊肥肥

睇完咁多場C9 係-6 入8強
D團打得差到

真係應該向前閃 ? 佢閃完同前排企埋一齊bo

WE:我有能力創造出CAIT體系,我有亦有辦法解決佢

今年唔想睇中牢大戰呀，班歐洲佬俾啲心機啦

坦傷阿 你識條撚

Cait仲唔出死刑宣告

痛到

戰犯好明顥

r j

/FF

xiye真係廢到
偽強隊WE

原來打緊輸出架？

Sneaky係咪na第一ad?

得jensen有傷

邊個話sneaky勁過大清

Yes

we又係on9

Xiye

impact jensen極限舉重

直接投降啦屌 團戰尻到唔想睇

impact舉重

NA又係軋EU CARRY

強行55波

xiye 比人暈

jensen+impact：好撚重呀

沒有人會記得.....jpg

c9 比番d 個人技術仲有機會架

We throw?

但係酒桶+曹格輕鬆封殺

召喚會員C9_Sneaky

做乜鳩兩隊都

1：0

野雞都勁過Sneaky啦 NA第一AD笑死人咩

緊係唔應該閃，但janna呢個團做到太多野，本身差一下殺到，佢冇死救左成個團戰

科加斯好on9

we依個陣玩到點on9都唔會輸啦

Jer神點解要閂左個w佢 一路開住唔得咩 又唔係無魔

酒桶招大唔係中左cait咩

AD姐,中路一定C9勁D

有bug wo

we：老美隊送左咁多優勢比我地 我地送番3個出去回禮啦

屌, 點解年年都係C9出線唔係TSM

D聲都好似仲係鳩鳩地

前期贏5 k 依加輸埋

inhi 卡住位

都係咁撚廢 洗乜爭

kog a你一下痛到

如果jensen拎得到球女就好

3隻真眼做乜9

閃尿狼都贏唔到出去柒咩

league of tank

IMPACT 又要舉鐵

2隊都咁柒

班人既風向真係轉得快過打颱風

睇得清楚d

sneaky啲走位真係好驚險

琴日好多人支持屍狗架

如果佢係khan就唔使打得咁辛苦了

想C9贏但真係廢丫嗎

C9 有Janna 就好好多

係，直接0:3唔洗煩

哇呢個風

not over until over
60秒係非洲過左1分鐘

想硬推

impact極限舉重
推塔又係佢 防守又係佢

IMPACT真係勁

janna太屈

Jer神去左邊

口講,話WE贏=想C9贏
口講,話WE贏=真係想WE贏

自己參透下

Ben啲風好靚

佢個風係幾準

飛機好痛

impact舉重之餘
we下路都係

na last hope

互舉，打和啦

差d又做戰犯

秒左巴龍

隻cho大撚到

mystic A幾下痛到

sneaky果位唔係咁衰 impact就唔洗返

龍獸無傷？

前hke ad係咪打緊we後備

事實的確係

C9 算係咁了

追撚住五個

Rj期到啦

係 雷神

條大龍慢少少都收皮

事實係NA Last Joke

而家係得番C9一隊NA 唔係LAST HOPE係乜撚野

今場condi xiye散步

2隊都咁差，打和啦

ON9

懶好笑咁

SUPER

出無盡 顏射鬥好彩

屌

sneaky長期錯位 等impact baby sit佢

屌你老味, 出力啦, 唔想支那隊贏

哥哥們，我們在北京見

狗仔出IE

impact on99

人都未到就打緊

ben哥今日幾屌

janna

龍獸真係勁rj

ad未到打乜野

反正入到4強都係輸

打唔出傷害咩料

同凱特顏射個陣先會贏

impact 勁

impact上左 後邊冇人呀

又真係幾好笑
我不過c9好笑d

冇傷

live and die by impact

2個carry未到就開

唯一一個輸出唔叫做rj既都未到
打乜春

終於cut到一隻坦

sneaky神裝了

condi個大做乜9

j4係咪趕住輸 未齊人都閃上去開

差婆大後期真係痛到呢

SNEAKY

2隊都強行55波

支持WE都覺得呢場打得好廢

呢場咁有禮貌嘅
禮尚往來 花式送頭

IMPACT

Jensen後期好難打

飛機+KOG 啲輸出誇張到

究竟C9勁啲定FREESM勁啲

禮儀之邦

impact喺base tp inhib turret

c9差成隻中路 難左啲

乒乓外交 搓來搓去嘅

沒有人...jpg
講到口臭

屍狗點都勁追Freesm既

呢兩隊要鬥就鬥邊隊好笑d啦

聲又做乜

唔好再講啦

有埋homeguard

嘩屌你 佢Deft黎架

轟炸機

sneaky 堂血倒水咁倒

係勁就唔使打regional qualifier

後期龍獸

開左石像鬼都坦唔住雙ad

Thz不過應該都冇機會上場

成場係咪重復呢幕

係咪個個ad都出火炮博爆個一下

Allin前期結果

C9冇人出騎士誓願

佢直情喺門牙個位 已經出左fountain

輸隻中

咁到底依家史力奇勁啲定大清勁啲

Jer神買金人唔會好d咩

路路件 1裝我到依家都唔知點用

其實出Azir仲好

唔識玩速推流就咪撚pick前期陣啦

corki加kog poke撚到傻

sneaky啲企位

真係玩極限操作

Sneaky下下比人爆擊

cs差咁遠？

A一下一半

調轉咁打

曹格坦到

baron call做乜9

經濟唔嬴有鬼用咩

sneaky可以點輸出 比人射一下一半血

屍狗Fans會唔會心臟病發

WTF?????? baron??????????????

sneaky係咪唔識行路？

44分鐘前期打後期團都仲55波算係咁啦

唔係屍狗fans都就嚇死

sneaky真係

呢2隊玩完未

越打越遠

Sneaky d企位到底咩牌

換家

風女真係好嘔心

屍狗落去你要開心啦

xiye?

xiye廢撚到咁都都入到8強痴撚線

on9 xiye 笑撚死我

飛機ON9仔

Xiye真係on9嫁喎

屎野

估你唔撚到最ON9果個原來係XIYE

Sneaky幫手leash

輸lu

成也XIYE 敗也XIYE
雙塔前THROW一次 呢下食完巴龍又THROW 又推唔到了

JM9呀招W

XIYE TROLL D定SNEAKY TROLL D?

拎完巴龍又送返個頭
好有禮貌

xiye係銅5?

佢行近慎做乜？

xiye真正花式送頭

真係唔怕死嫁WO

飛機

Rekkles應該勁過sneaky

女警後期其實都數一數二 唔差

你收聲啦好嗎

兩隊垃圾

we搞緊笑

做戲方面係

專心打啦屌你老母

xiye下場pick返lucian扮下蟹咪算囉

幾刺激

c9都打得幾好
幾有氣勢

以為人地個個怕左佢

唔係喎
我睇緊笑笑小電影？

痴撚線 好撚好睇

開w上去打人

自己製造氣氛
xiye好波

收到風佢尋晚仲坐住係到,D人走哂果陣佢唔小心整到AUDIO D野搞到咁

有na隊就有歡樂

W上去一個射5個

史迪奇都做到野

屌拉拉拉好撚on9

唔係怕曹格同sup吹硬上左佢好多次啦

we 兵仔係mvp

差婆真係好痛

C9加油

Xiye驚撚到

呢個fight好癲

鬥廢?

7.18後期會痛

屌你老味閪夜成日以為自己好勁咁
鳩衝

contractz

差D又輸佢

ff
如果we無janna應該輸左

悶撚到，係咁拖

後期6神裝女警真係無撚敵

兩隊扮忙做乜春

打成咁點嬴SSG

Sneaky daddy

C野好勁

果然係綜藝隊

乜撚行都禁哂

100%爆擊

c9打得勁好

真..兩隊打SSG都要收皮

兩隊都係度行行企企打幾下交技走佬

jax表示

呢兩隊幾好睇
2隊都一齊出黎搞笑

做下樣

之前仲有隊pick 法洛士都唔要女警

Sneaky鞋都唔要

xiye d mistakes 多到

可能人工斷秒計

Ben janna epic ult

狗頭 維加

史力奇咁廢 一陣比對面2隻大AD射2下就死啦

點解c9呢個陣後期可以55波架？

屌你踩夾

因為nerf到中期好廢嘛

呢場真係世界級 sneaky on9走位
xiye又學埋佢

佢d走位 有冇鞋都冇用啦

你夠膽衝入去扑佢咩

支那FANS由S3講撚到依家話咩係中韓世界

屌你老味連隊綜藝隊都搞唔到仲好意思同泡菜相提並論

we有名你叫55波制造者

唔好燈三星

屌 試左幾次都唔撚死啦

sneaky賣鞋

走錯位 食兩下爆擊=gg

lz vs ssg決定左邊個入決賽架啦

第一場都打咁耐

佢啲走位唔要鞋真係好大鑊

廢鬥廢

冇位比佢走 唔洗鞋嫁

Mystic唔可以走錯位?

無ben 應該輸左

收皮啦 WE讓緊咋

睇黎C9冇人出騎士誓願LINK住SNEAKY

要燈韓仔只有佢地內戰先燈到

啲裝有少少mov speed既

用條命去輸出

你啱

we fans 笑 c9打資格賽，笑4禾

行咁前女警

impact 100cs lead

WE 雙CARRY冇閃 C9仲唔開等輸..

Kog出無盡好少見

其實咁出係岩，真係搞佢輸出

佢咁樣玩左成場啦喎

we贏就 珍娜mvp

1993 crit

唔知sup會唔會上多個護盾

都齊哂裝 D錢留下鋪啦

得佢輸出 唔企前打撚

小小
好睇lulu幫佢加速

有無睇架

前排型AD你識咩

對面曹格我真係唔敢咁前

Gg sneaky

Gg

悶到你

SNEAKY ..光盾閃現 LULU R???

隻sup都好廢乜技都有救唔到

又互換

出無盡咪咁用

Sneaky好撚廢

其實大後期三攻速係唔會輸跑速, 都係380左右

話口未完

對面冇左隻AD仲大把輸出 C9就得SNEAKY

show完最高傷害就死咗

contract

救命合約仔做乜撚
佢仲鳩過sneaky

barrier??

打緊乜

Xiye同Sneaky都好禮讓

咁撚好機會都仲係1換1

全靠凱特琳企前係咁點到殘血 we先開唔到渣wo

sneaky 唔死就有得贏啦屌

Sneaky仲有雙招 lulu又有r同heal 笑4

屌sneaky乜都唔開

Ben睇戲 屌你

sneaky 死左 成隊0傷害

明明Jensen 都走得到

3下爆擊 sneaky同lulu 都預唔撚到

唔交就唔交啦，ad多多聲氣！

兩隊真係來扮工

C9柒到

WE都係咁

gg

sneaky岩岩無死咪有得繼續推囉

gg囉

cls kog

屌你SNEAKY

NA 隊根本唔識打團戰,xiye送撚到咁都輸

g了

狗仔

打夠五十分鐘 齊齊收工

龍獸後期

祖傳閃現 死都唔交

WE WILL WIN!!

mystic RN-jesus

瘋狗

on9

jenson食唔到神石

龍獸好似無咩用咁，成隊得sneaky一個輸出

話口未完
Ad行到咁想死咩

同WE打後期.
唉.

佢果下救jensen喎

明明可以好早贏

比我係IMPACT一手拎起個KEYBOARD扑9死屎力奇

終於肯輸

龍獸除左螺旋演之外可以做d咩

狗牌

後期龍獸=垃圾

we明明lead住都可以打到咁既樣

sneaky又學tsm留閃等s8？

乜撚用都冇
純粹湊夠5個人

3:0

Sneaky
如果唔死 we就gg左

NA last joke

WE今場真係on99

個陣都唔係打後期

xiye終於明入去自殺要有ga

Xiye啲走位真係痴撚線

搞到sneaky一死即刻無輸出

屌你老味C9垃撚圾 如果係TSM ........

c9前期打起，但有個團戰輸左先焗住拖
之後就係好似你咁講，龍獸後期無傷rj

冇佢前期roam,一早玩撚完啦

屌雖然知c9打後期輸硬姐
都唔好咁樣輸好無

d聲
笑死

一番到屋企就見到WE完場

龍獸後期唔掂啦.

得史力奇一個打輸出

睇Q同R打唔打得中脆皮

sneaky真係好撚廢

收皮啦 大清A人個陣死撚左啦

c9算係咁啦
力戰而敗
好過fnc 俾人磨爛主堡

D CRIT

na adc都是共產黨員

Na啲ad鐘意留返雙招下場用

Impact打完呢季快d走啦
仲留係呢隊NA垃圾

28分鐘比人完場

on9 sneaky兩招都唔用

無jensen中期輸左啦 人地食左幾條巴龍都G唔到

放左2隻 狗格麼

屌唔想睇支那贏

WE打隊NA都用50分鐘
贏左都唔敢出去同人講啦

屎力奇

mystic連續4 5下crit大力到

兩隊垃圾都贏唔撚到SSG架啦

用唔用都一定死

唔知we fans笑唔笑得出

反黎反去 個風向係咁轉

沈默

未打已經講左
龍獸後期對住cho呢d,唔撚會扣血既

c9本身都唔係諗住打後期 上面班人做乜撚呀

WE換ZERO上黎啦
BEN保人真係唔掂

佢當自己huhi

點解會有人支持史力奇

we團戰冇想像中咁勁喎 揀後期鬥拖啦 仲打前期

有janna打中都冇用啦
仲要今場隻janna咁fit

點解唔撚開盾啊SNEAKY

龍獸後期0作用

唔係龍獸 事但一隻都有用
奧利安娜 有盾 有加速
星朵拉 都有得poke
屌 on99

jensen 史力奇 xiye輪流派膠

屌 比你都估唔撚到啦
射射射 3下就死撚左

SNEAKY 仲廢撚過大清
大清係LAST TEAM FIGHT 死輸GAME
佢係由頭TEAM FIGHT MISPOSITION 到未
垃撚圾

兩隊都咁撚廢 有咩風唔風向一定要撐其中一隊架咩

cait 96k輸出

真係 睇撚住Mystic死

垃圾打垃圾

真係淨係係到行行企企

都叫咗你專心打機

人地架飛機自殺式w落塊面換你 十招閃現走唔到

一早話到前期陣VS後期陣

中路個波真係兩下a撚死cait

有冇睇BP啊ON9仔?

今場ben d吹風好關鍵wo

廢囉

na都係唔好揀前期陣
都end唔到game

caster desk

c9後面d fight連曹格都打唔走，肥佬一路行一路搵位。根本係無得打
we自己都處理得唔好，係贏個bp

根本隻lulu都好撚廢岩岩果下留大

中路個下有交盾 lulu大
都唔會死ad 就推左入去啦

話龍獸無用個D係咪ON9 無龍獸前期C9會打得咁順?

唔揀前期陣連後期都拖唔到

ssg 已經開始預備final
兩隊垃圾

c9失誤左3次搞輸自己

不過點睇都勁過tsm

根本就唔識速推 但係又想抄人

班人一見輸就話隻野冇用架喇

暫時SSG>>>>>>>>>>>>>>>>>OTHER
8強入面既話

想睇WE打前期陣

話佢後期無用姐，鬼唔撚知前期打得順咩，有撚用咩，咪又係輸

冇龍獸而家已經2:0

輸=BAN PICK完已經輸左啦

仲要個戰術係對家諗出黎既

打得順 跟住後期呢?

力奇唔送頭 團戰邊會輸咁勁

ssg 果3場真係開外掛咁

jensen廢

識Ban豬女既好難講

番去NALCS又咪輸TSM
C9只係識用奇招想偷場咋
不過唔怪得佢地 選手操作垃圾就要咁做

你睇後期D 團戰啦，睇下隻野有冇用先返黎講

又話有野做

好心樓上咪咁戇鳩屌sneaky啦
根本完全唔關佢事 佢已經盡力輸出
自己隊龍獸R痕 對面兩隻勁高傷adc
仲要好彩係咁爆擊
開唔開barrier都係死
反而sup保佢唔到仲大責任

今年4強好似打得好亂
尤其d決策

龍獸走左幫食風龍果下已經on9啦,去住兩次下路隻cho仲好
impact前期將cho當狗咁砍

連登堆戰術大師不嬲隨時轉風架啦

半條血 跟住死左. 冇人反應得切

其實好睇左

開唔開barrier都死

你係咪搞笑

sneaky D拉打都已經好犀利